記得去謝票

各位記得唔好唔記得克警既功勞，
冇克警鄉克，冇今日既結果
記得去狗屋謝票

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!